考dse寫殘體全部唔過2

：g持
：屌你老母

雖然中文最後都係得2
但完全同殘體冇關

姐係巴打考中文寫左殘體？
而且自打嘴巴其實寫殘體唔會2？

樓豬中文咪又係得2

寫殘體字都係以利益行頭嘅中國人

屌，我就算寫繁體，又靚字，都唔會有2

負評班中国人

樓主又呃正評

寫殘體唔過2 =/= 唔寫必定過2

樓主真係好可恥咒人中文拎2

心水清呀 ching

我就係成功嘅例子

利伸 中文3

留名睇話寫殘體字夠快可以攞5**

屌你老母 繁體夠快都五猩猩啦

樓主而家跪緊我 叫我幫佢推post

大家唔好再畀正皮喇 樓主想呃正皮咋

agger

Agger

樓豬拎左2而家唔抵得 而家咒人拎2

死返大陸啦

不要分得太細，唔寫殘體做唔切

Caught

(Show Blocked User - 熊仔餅）

求人幫你推post 而家block人

寫殘體既我屌晒你地
快得幾多阿你老母
有人唔做去做狗
仲要係支那狗
我通識寫正體咪又係輕鬆寫十頁 拎5星星
講到尾 冇料既先會寫殘體
以為快個幾秒可以拎高啲分 咪撚戇鳩啦
祝你地永世做中國人 同享殘體榮譽🖖🤣😂

樓主做咩望鏡頭

幫樓主推post上熱門 唔洗再冇人識

2016作文第一題 2000字 字體分9分 5*

咁有冇殘體呀？

on9
點會做唔切
我所有卷全部做繁體
不過卷2得lv4 卷3得lv3
一句到尾 寫殘體就等抄啦仆街！

我正體 通識 中作 5**
繼續寫殘體啦傻鳩

我咪話唔好用殘體囉
同埋我卷3係lv5
上面打錯

不服來辯

寫殘體字p2攞5**

Agger
利申 中文通識歷史都寫繁體字

一隻殘體冇寫過
一take入u

中文通識全部寫得唔算快但堅持用正體字

效益主義因時制宜真君子
利申平時唔寫

牆頭草

我寫繁體歷史都5到

口裡就不..